死熱狗都幾無耿 要人課金送垃圾cd 同 書

N賓我屌你老母

佢辭左職米屈

決定爆佢地大鑊
有人想知再講

咁25？

佢狗黎

咁想唔想知？

講

我有熱犬連登會員名單

米屈

綠帽狗
拉車狗

都係個幾個 有咩特別

你拎叫雞錢課金 夠收幾打cd 笑死朕

最新波台熱狗名單3.0(有證據)

唔update

你熟定我熟？

好搶咀 同雲加一齊落地獄啦

無耿

我凍 你熱